{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73526&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나로도바다펜션"
    },
    "text": "海の前に位置する宿泊施設は海の眺めが可能でプールもあります。 この宿は団体利用に適しています。 周辺には哀悼車両で4分、羅老宇宙海水浴場で車で4分、羅老宇宙センター宇宙科学館で車で5分の距離に位置します。 入室は5時からで、退室は2時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車施設が提供されます。 ペンション送迎サービスは、羅老島沿岸旅客船ターミナルと羅老島バスターミナルで利用でき、未予約の場合はご利用いただけません。 ペンション内にはコインカラオケ、ビリヤード場、売店、カフェがあり、現場の状況によって利用できない場合があります。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動します。 ご利用にはラッシュガード、水着、半袖、半ズボンなどをご用意いただく必要があり、ご利用時間は9時から20時までです。 公共施設としては洗濯機と脱水機があり、バーベキュー施設は4名基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には炭の追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者のご利用には保護者同伴が必要です。 ペットの出入りは不可能であり、写真と実際の宿泊施設は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような眺めがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海の眺めが可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはプールがあります。また、コインカラオケ、ビリヤード場、売店、カフェもありますが、利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は団体利用に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は団体利用に適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には哀悼車両、羅老宇宙海水浴場、羅老宇宙センター宇宙科学館があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車施設が提供されています。また、ペンション送迎サービスも利用できますが、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されますが、営業時間は天候によって変動することがあります。利用にはラッシュガード、水着、半袖、半ズボンなどをご用意いただく必要があり、利用時間は9時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "洗濯やバーベキューの設備はありますか？",
            "answer": "公共施設として洗濯機と脱水機があります。また、バーベキュー施設もありますが、人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。また、未成年者のご利用には保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "利用者は宿泊施設の紛失や毀損に責任があります。また、客室内での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 599
    }
}